澳洲政府：無證據持續社區傳播，一般大眾毋需停大型集會，可繼續握手

Chief medical officer Brendan Murphy has played down the NSW Health Minister's suggestions that Australians should avoid handshaking. 澳洲政府首席醫療官Brendan Murphy刻意淡化新南威爾士衛生部長提議澳州人避免握手

Dr Murphy stressed that the two cases of transmission on Australian soil, which came to light yesterday, were "very isolated" and that there's no evidence of widespread community transmission here. 最新兩宗澳洲本土個案為孤立事件，冇證據顥示澳洲有持續社區傳播

There was no reason for people to stop going to mass gatherings or take any special precautions at this stage, unless they've come from countries where the disease is spreading, or they have symptoms of illness, he said. 現階段冇理由要停止大型集會，除非有人來自疫區或有病徵（講法似曾相識）

"If you have come back from South Korea or Italy or Iran, then we would certainly want you to practise some social distancing, not go to mass gatherings," he said. "In that context, shaking hands, is probably best avoided. 南韓、意大利、伊朗返嚟先要同社區保持距離，唔好集會，唔好握手（冇支那）

The Australian health minister, Greg Hunt, is talking about the low rates of infections for children. One of the very important reassurances for families is about on the evidence we have, limited transmissibility to children, which is very important for families and parents, and then the mild impact on those children on the evidence across the globe. Brendan Murphy adds to this: I thank the evidence around the world is that when children are infected, they are incredibly mild, in fact so mild that they almost don’t have symptoms. 澳洲衛生部長Greg Hunt非常安慰證據顥示支那肺炎對兒童僅為有限度傳播，Brendan Murphy話全世界兒童中招都只會好溫和，機乎冇病徵

沒事兒 沒事兒

相信政府

呢D野唔緊要, 亦廢事恐慌, 我唔care你班白鬼做乜撚,
最緊要係無限期禁止支那賤畜入境就得

中國模式 講出黎好快爆

澳洲 封左關...

左膠滅亡紀

no worries ....

袋鼠國既朋友小心啦

人地一早封左關口廿

又係要等爆先會改口風

澳洲真係好野，冇大爆發

根本西方國家的統計數據一樣是假，因為只要你不是從疫區回來，他們就把你當成普通流感，不讓檢測。這樣必然造出個很小的確診數字，而實際上已經在社區爆發中。

武漢2.0

意大利都封咗關。但之後

澳洲同泰國一樣30度天氣

反而伊朗，意大利，日韓都係寒冷

伊朗30濕度更等於空氣傳播